[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5388)

Fast

慢

fast

次次我買親仁川聯對家佢就贏

淫川又然

半和 全細都冇買 買咗角大開心死

唔係下盤咩

現代似和

唔敢買

連角

6c 入波刷角

江原食屎

係就快手

波台曱甴 生命作賭注

柒出波台慘遭輪大米

［現場情況］油尖旺大量國安及便衣

肥kong有冇心水

4

54分鐘先得6c 角大已死

下盤得1.65，買唔落手

日乙LIVE

想食住花生先

I love u

下, 唔係掉番轉咩
角細死硬WO

2隊角細隊開9.5，應該大到，最衰無即場

我講現代唔係依家呢場

7777777

-3

7了
後悔無買

竟然冇即埸玩

差30分鐘要4c 角大已死

無即場

今朝見到呢條撚樣都cap左圖 諗住等佢上水就屌撚柒佢

57分先得7c 角大已死

唔會掛

等主隊刷

刷夠未

今季打得咁出色既江原要比人炒

現代上盤啦

江原cup佢老母

秋田犬有無人上船

吊你 次次打都少過10c 今次一買就爆角

888

有即場玩即場 我多數玩大波多過盤

爆角

8c

角大復活

江原求你cup

江門唔似想追和 咩事

又有花生食

10.5 12.5 B點算

唔緊要啦 留馬會戶口比我 入$30000比你

蔚山一球盤

係wor

999999999

cctai條傻閪狙擊我咁耐 好波

19067941

是但入多兩球先刷啦

和都唔掂

今場冇死錯人 信馬會同澳博就贏

報假，屌你

冇大蛇 六點點部署

報假 扑左

全下盤

斬撚左今治場波得唔得 行雷

即係點？

59分鐘先8c 角大已死

琉球 水戶 有冇同路

真9

姐係 我就贏 我最勁

0:2

0-2

0-2...

0:2 半一穿盤

淫川20

Sorry 原來係入波

半0全3 thanks

歡迎繼續話我蚊注燈 我買得2舊 用2舊燈

仁川

全部想買你對家

-1-1-1!

刷入球呀

快俾多球

客隊勁撚到 分咩排名 榜尾勁撚到

1:1 boom 屌你老母

過去左唔好講啦

六點買乜先

江原食屎啦

一個梅高沙收皮

世界第一假波 韓職

+1有成2倍幾水真係開唔到讓和

一個反擊直接收皮

江原係點贏到靈車

呢場馬會開錯盤，客讓半一先啱

邊隊讓半一

有種0:3 開比我地手足大波

-3/5C 點算

重心 係町田澤維亞

比多球

客讓半一 暫時穿盤全格

主隊一球都入唔到

0-3

痴線，我唔買就輸，一買就上撚晒身 對FC大邱又係咁

唔好啦 skip左

0:3

真係0:3

我避。。。買水戶算

大波手足派未

痴总制30

大波goallllllll

半一穿盤

收翻個2.5b都好屌

0:3 半0都大波

主隊好修家

其實仁川入左1球上盤已經收皮 睇live廢撚到仆街

我了

半0全3冇買到大波

skip左先大波

哇 0-3
頭先仲諗緊冇買到2.5S 蝕左

咁就大波

总你媽?

買半大要驗腦嗎？

仆街0：3 角大已死

咩都冇買到

江原唔想踢上游組?

係時候1:3面子球

殘體不如走？

收皮啦P牌撚

好彩收返注全大
快啲刷2c

追返少少馬仔輸果d 屌你老母

14分鐘入三球，上半場就食能屎

我屌冇即場

有!

1:3

CLS 咁樣3.5B

淫川 gel得

假撚到，咁樣都入

買咗上盤係咩感覺

DLLM NBA

半大真係慘死

韓假..上盤已死..
夠膽主其他..
即派10 1 100

痴撚線
大波到

on9波

波蛋04 05 06 有冇人買

Fit到

4比3就nba喇

我

蔚山回到咁 係咪收得皮

韓假真係

連中三元

如果1:4埋實屌佢老母

角呢屌？射親都入 角大已jump

冰左8角...

江原比多3球

俾CHING燈死了

支那狗死返去啦 字都唔識打學人賭波?

呢場波nba搞到我唔敢買6點

有種咪4比3囉
10 1 100

5分鐘3球 勁呀

開始刷吧

開主其他 大家開心

橫濱冊育完未

4:3 準備 發夢

有

全格

主其他ready

3:3 快

999999

夠膽冰我20分鐘囉笨

Lm

69分鐘先9c 角大已死

4:3未

半0全4真係屌左聲

角細gel

日假有冇大船

而家既P牌撚真係惡死
識打字就可以學人賭波嫁原來？

2:3

4:3 快

半大慘死

3:3 快 要和波

留名4:3

角大手足收錢
理得佢入10球

2-3
黎料啦

專殺半大
昨日荷乙

...唔係要派掛..

乜撚野波黎 咁易入既咩

Cls nba

4:3 既話 我私人派$300 比你

狗會唔開即場又贏

10左

反cup 一日球迷

呢場又黎個6:4

2-3客穿唔到盤

半大比狗買

半大手足慘撚到

咁你想唔想派得出丫

9.5gel 10.5 -1

繼續

追多兩球喇屌

支持

好

原來狗黎

原來主其他得30倍

為咗殺半大
半0全5都好野

半場可以一球都無 下半可以五球
勁呀

Ok

打好啲防守啦仆街

好 收到半三全十 半0全五goal 正氣波

有冇機會半0全8

最好3:3

我意思係主勝 <<<更正

P牌又點撚樣? 你望下自己會員編號幾多位數 再望下我幾多位

乜撚野波嚟

9.5收錢 岩岩好熄live可以轉去睇現代個場

日假繼續大波

經驗話我知會3:3撚上盤

好撚野

韓超我只信蔚山現代

3:3快手

4:3 ready?

現代回飛

搞掂
贏 2.5/3b 9.5b
輸半大

why

半大真係有陰影

6點半大算

10.5-1

上次甩p冇甩到？

原來0:3都咁唔穩陣

已名列老鳳狙擊list

請問生命作賭注(狗隻#51485)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

望你老母西，數下角好撚過。P牌西

111111111111111111111111111111

慰山狂回

木sc

有無人知橫濱體育完未

3格12.5 READY

韓假終於都返黎

威蛇有買角大？

穩陣派

甘保爾
10.5s❌

葡萄牙
9.5s❌
10.5s❌

地震
11.5s❌

櫪木SC [0]

佢好多絕殺

I m ready sir

波po時間表
有得賭都有得嘈

主cup可以叫一聲了

1800 半大上

六位數就收嗲啦 支那狗
平時賭波係咪問老母拎零用錢去賭?

0:0

又真係幾穩陣

又大波又大角 韓假正氣波

屌你老母 買完先出 今場中

你條含家產

9.5 10.5

對左

有冇爐？

第二關gel頭收錢

玩完馬仔返來了

最憎0:0

2:3 完場撚狗

半大24

驗腦啦你條柒頭
玩緊膠鳩up一句成班當真
cctai成班都好撚恐怖撞邪咁

同路？

江原唔入比人入啦

心痛..半0全5冇買到

唔正氣，佢殺半大喎

贏幾多

係時候入秋田犬

不了

馬仔 贏了2k 開心

1800半大？

有波賭都可以嗌交

做戲撚下上盤狗姐

我馬會

正氣

我買了

唔好以為上網乜都可以講
你講得出口就預左俾人狙擊
唔係諗住一句話玩膠就冇事下話？

4:3 最快lm 100

企開D啦

lm

睇好佢和波 輸了 冇和

生命sir 你點知的

2:4

中

2-4

今天終於知道錯

櫪木Sc比人屌打到半場都過唔到 已死

2:4
原來係想開客其他

今次支持新条蛇

真係撚鳩上盤2:4

cls波

半0全6

江原勝 派2個100

仁村今場入既波入撚左成季個波

Me

boom

中風2:3

想叫 但無力了

年中睇唔少呢d野 有睇都知江原水撚到仆街

炸完 3:3 了

12碼!

FAIL

支持
好人好姐點會扮狗

現代快手567

炸完___

LM

邊有扮過

場波暫定左

炸完反cup?

同路同注碼

想買現代大波睇完今場唔敢買

肛原半場0:0下半nba

仁川3.5b 輕鬆到

youtube日乙直播有冇sc睇

驚閪

町田半大24

唔該

肛原反cup未

有冇人買蔚山現代

差唔多

追數注買左 不過本身想買半主

有冇町田

精液隊大波有無

快手3:3 想估中個和

光州fg

齊win

冇

有種半0全7

有冇蔚山現代LIVE?

K

日本咁快比睇波？好似咁多人

現代無角

贏完馬番黎開晒波

有，買左4.5大

同路

水户盤係死亡賠率
櫪木朋友一齊收錢90分鐘後

鳩你老母呀

好鳩唔鳩吹奏警甴
生cancer死全家啦屌你老母

有政府 唔怕

江原死撚左佢啦 仁川都入3球

俾多兩角丫

6點三場半大24

櫪木半場都過唔到 盤已死

你真係弱智唔係扮架喎

有冇人用開bet365睇戰況? 而家係咪冇D提示聲?
好似入波 12M果D

15分鐘3粒

應該無左
得返小鈴鐺

光州禁屌

想上3.5

江原比多球

受讓廢車就係威係勢 傻閪波

先上為敬

現代半大24

阿梅上次踢前晚比人炒7球果隊一粒都冇
係咪唔識入波

上4.5啦

跟

好過你先天腦殘絕症先

6點啲半大應該又24

而家1c 狗會仲係0c?

現代係咪已經封王？ 最後一場 拎先4分 輸左都無問題

Fake角？

依個真, 扮支持狗已經唔係人
去香討啦屌

韓國要踢附加賽

邊有1C

仲有季後聯賽

你性無能

精英半大

入到季後賽就夠，而家hea9您

睇精英隊了

好驚佢3-4粒完

垃圾

江原比啲假波黎睇下

精英上場炒人6:1

舊木差D入

又有交嗌

町田1:0

町田澤維亞 1-0 FC琉球

町田1-0

町田10

差好多下

町田!

笠水呀柒頭

唔係要差d

仲要隔離台嗌到過來

球探fake？

櫪木Shot On！準備入波先！

唔知今場炒唔炒人

町田真係反底了
停止追擊了

叮田半大

江原CUP未

韓假補5

町田

肥kong轉賭馬
一陣執廿個

精英半大已死

係 睇直播都無開過角球
球探條友未訓醒

取消關注了

韓假之力 43 43 43

韓假又話有劇本？

111111111111111111111111111

依家就1C

仲有乜難到您

戒賭

我有睇你條飛
好fat

阿梅！

SBV精英隊 0-1 阿梅爾城

買左琉球想驗腦

阿梅10

邊個話客隊唔識入

買咗樓未

荷乙GOAL

邊度有得睇

派我

乜撚野拜仁姐

12C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

精英大炒未

又秒糕撚半?

屌 買左精英隊
都唔撚精嘅

想睇飛

現代2.5點叫

半大

1:1精英

1:1

11

半0全5

阿梅上場撚狗今場咁正氣

Link plz

4分中半大
唔知點解我要賭馬

秒半大

CLS 又NBA

乜撚野1:1

乜嘢波1:1

荷乙NBA

4.5b 邊個同路

半大有冇咁撚易

cls 半大秒收錢
我走去買上盤

4.5大，欠3

秒收半大

我屌你老母輸撚左5k
死畜性

有啦

1-1 ..... 原來係你

事前？

屌, 唔記得買荷乙
又極速半大...

星期日 5 精英隊 (主) 對 阿梅爾城 (客)
大 [1.5 球] @ 1.85

正氣到...

派我ok?

-3-3-3半場快手3球

仆街 以後只賭乙組波

又收錢

Hahaha

咁就收廿萬

買左全大冇買半大 快手上半5粒

買左3.5大 震緊

半大cashed

4.5？

荷乙係為半大而生

3.5 4.5

江原最後一擊

我4.5咋

一世都做唔到好似你咁

現代2.5大24

頭場角大同精英有事前講 不過冇飛

幫手叫

真

真心癲

屌你老母啊 乜撚野半0全5

賓洲 1:0

隔離nba

光州GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0-1
屌

蔚山0:1 回飛果然有劇本

DLLM 現袋...

Ulsan

現代賣分了

光洲一零

Fg收錢

屌點解會咁弱智買咗琉球

1:1波膽 15分鐘0:3 秒爆

光洲入左

現代輸個23號條垃圾
唔清波 以為好撚高章

唔派喇
夜啲出場波好過啦

櫪木SC 已死

2.5-2

日乙又半大

町田2:0

cls 0:1 今朝地震又輸 岩岩肛原輸 而家現代又輸 你賭埋我果份

2:0

FC燕豪芬同泰斯達撚半大

町田正氣到

町田正氣20

全對家 唔撚賭了

半大搞掂

等您

荷乙半大

水戶GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

町田驚下半場大雨, 上半場攻左先算

全半大

町田都好好追

快

町田半大goal

水戶勁撚到

現代已死，揀町田好撚過

琉球有冇廢到咁

水戶1:0

秋田犬上

町田大波-1

大炒pls

一陣追和架啦！ 櫪木！

我晏晝都有出

買撚咗on9櫪木

笑撚死

即埸又要出手賭角了

屌那星

馬會cut acc，仲難過cut有線

佢做乜9

大波黨

去撚咗賭馬

扮開槍射9自己隊友
然後佢隊友又真係扮中槍倒地

呢條友爆win左對面d後衞

櫪木求你走盤都好

即場反cup

硫球隻廢唔講得小

你po個ac上黎就可以戒賭

現代反cup 俾我贏返注得唔得呀

咁on9

夠大隻

波po 24
冇晒大蛇

6點半大咪gel 買咩現代

齊羊。我都賭馬

賓福特係咪都正氣半大

穩陣派

甘保爾
10.5s❌

葡萄牙
9.5s❌
10.5s❌

地震
11.5s❌

櫪木
[0]

蔚山
8.5

大家點睇

邊有6點半

笠水狗正式敗走

訓死咗淨係賭咗兩場

今日BANDAI日

有眼光

又真係燈架wo

兩姊妹都垃撚圾

見佢連中幾口諗住跟下

No。。。

琴日打比，星期三。都係十二碼先贏

秋田

2.5有望支持

想買了

賭完馬差d唔記得買半大

8.5B? 我屌

蔚山冇啦啦開個盤又回到仆街 擺明有伏

最好暫時唔好比我見到masterg

咁耐先一射 唔敢買

大定細？

第一球好假
個荷蘭中堅讓比對面矮仔頂入

度左邊場?

狙擊完未屌你老母

連登仔嚟架？定係ig啲on9 page

買左先回

不了不了 琴晚英冠啲球隊死得七七八八

睇左陣阿梅
點解上場會0:0

七點又有即場呃錢盃

17射0入球

無問題的 輸左咁多細 今場一定大同頭先埸韓職一樣

Good evening Sir!

精液會唔會半大全細

我做狗死全家

又撚半大？跟住全大？

穩陣！各位！

唔好啦，買左4.5大

唔係手足黎tg開清樓出水

比多球半大啦

琴日仲輸唔夠？

咁都唔失

sorry sir 阿蛇屌細力d

精英2:1 -2

精液21

田丁田30

櫪木好撚廢 追和都難

町田3-0

町田正氣1，半1大全1大1收晒

2:1 送錢

CLS 又一齊入

加油

買左琉球半場1.5 大
3.12倍

町田大波收錢

冇買町田主其他 針

精英隊d配合好到
今季長追了

爛木

買精英3.5大好似蝕左

屌你兩場半大 町田 荷仔
串左韓仔2.5
我係咪要跳

現代輸緊都可以無角 世界級

阿梅比人CUP 現袋又比人入
都係收收皮先

買左水戶半大快手啦

快入。現代！！！！！！！ 差你半大!!!

你唔係做狗
你做狗隻狗姐

長追大

琉球追和/反cup10抽1 100

水戶大埋ok?

3:1

31

無可能啦
下半場暴雨
一陣多數暫停一陣

SBV精英隊 3-1 阿梅爾城

點睇你愛隊大炒人

現代2.5-2

町田比鹿會串場均入得一球

3:1 -1

荷乙真係nba

中埋啦

荷乙D獨腳戲場場大炒

櫪木無黑鬼前鋒點贏

叫得快過你

快入

躝啦煩膠

On9波

荷乙快啲到戇鳩

水戶 入未

准山 差你

以後只玩乙組賽 正氣到

求斬

精液隊4.5抽一俾我顏射

精液隊3-1
3.5B cashed
快過打飛機

因為我球都係我愛隊

精英又主其他

16 分鐘 3.5b
CLS 波

差水戶半大 現代和主

落大雨 蔚山仆街la

Gchi

阿梅已死

4.5怕左

精英隊真係cls

4.5b -1快手

3:1駛唔駛快到咁

咩快過我

你老母比狗屌未

秋田求你入一球

嗯 都幾岩你

6點兩場冇即場唔敢要大
20分鐘大曬

gel得？

-1-1-1-1

現代可唔可以2.5b
賭馬輸撚晒

現代穿盤101100

想加入 但donate一半歸我ok?

藍閃電唔入比人入啦

派？

4:0

狗也不屌

講到尾都係donate

町田澤維亞 4-0 FC琉球

閃電要入

快撚到

賓福特前面3個都冇晒

町田開唔開到半場主其他

半主其他？

町田好似仲正氣過前鋒痴撚線

町田澤維亞上仗作客FC愛媛，藉住對手1記烏龍球，加上安藤瑞季的入球，以2比1勝出，已連續4仗保持不敗，逐漸重拾信心。儘管他們今季入球不多，平均每仗僅得1球，但與此同時卻是其中1支擁有強勁守力的球隊（至今僅失15球），因此仍然不乏爭勝的本錢。

町盤舒服

下下大波冇重手買

現代入多球快半大

町田半大正氣

Pmed

珫球廢能到

Fc牛油

町田癲能柒到

6點2 場咩事

0:3我都收貨大波未

我都係

有冇諗過你重手買果陣會開細

現代光洲快
2.5-2

分一球俾水戶啦

琉球係雞黎?

Pm我 我有性趣

精液快入

心痛

跟左兩條八婆買琉球

屌 現袋讓一球唔見CUP得咁勁

馬我都針左30k ，呢場過關中曬就收29k阿！！！！

呢個真次次買都炸

屌冇買荷乙

櫪木 唔識射門 已死

琉球追和未

我睇到 我見你針晒

你講出黎 佢地咪有野賴lol

派我 一世好運

町田半大串水戶半細 大大注 收錢

唔要穿盤咁麻煩 現代cup到就101100

現代告急求入波

現代2.5 24

屌又俾佢撚左 一早買左屌

下場

原來是你

現代整返粒啦半場

藍閃電打得穿未

穩陣派

甘保爾
10.5s❌

葡萄牙
9.5s❌
10.5s❌

地震
11.5s❌

櫪木
[0]

蔚山
8.5

等我分析點解會買 櫪木 好簡單 因為主盤係死亡賠率
一陣就追和 再Cup

蔚山俾人入先 身為強隊一定落底刷 9個好易
宜家引人追細 我就調轉思維去諗

Who

報左驚

係呀係呀 我反手用真錢送比狗會扮燈呀

3:2

原來是你....

町田做乜撚

SBV精英隊 3-2 阿梅爾城

4.5大攪掂

乜撚野荷乙

笑死 買4場 4場對家

同路搞撚掂

荷乙半大全大癲9到....

荷乙半場主其他？

荷乙2邊冇打龍

轉錯台睇nba

我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球我屌你老母琉球

3:3！！

2.96倍

最癲係1X分鐘收錢

荷乙下次唔買盤
乜7都大就得 買完上盤仲要驚成場

33

唉 我屌 買左8.5B

町田對家個龍紅左?

精英隊一射就入 果然係精英

3:3

水戶半細gel

仲好意思唔潛

SBV精英隊 3-3 阿梅爾城

CLS....
NBA咩

下
喂
咩事啊

7+送錢....

現代件力格

仲有條飛串左nac4.5大希望中

阿梅gel

3:3?

頂住3:3呀

水戶半大24

荷乙 ICAC

今日D波咁CLS既

開錯波
開左玩具

原來是他

下3:3

一場3:3
一場4:0

賓仔點睇？

求現代半大

荷乙打假?

又送300比狗會

24分鐘3:3痴鳩線

想問自由龍定點

果兩隊入咁多分球比水戶啦屌

收到風 琉球下半場入5粒

提早排戲 開季玩到咁

個球證我dllm
原本龍門球 送完個角3:2 跟手3:3 cls

現代個9號死撚左去啦

取消關注

快閪啲啦藍閃電

乜撚野...3:3...

...... 還我血汗錢

個力架之前好勁架wor

現代俾啲力啦...

精英隊

最愛乙組賽

橙極都有錢買

半場開其他

如果半膽 主其他 和其他 客其他

各1000

又變孤單巴

我屌

4球就已經取消關注係估唔到咁快

尉山終極禁屌

me

而家係到瀨網絡

一分鐘兩粒 打自由龍？

夠唔夠膽買先得

嘩
咁大雨
咁早換人

現代真心廢憑咩第一

手

留名

半場波膽幾倍？

我話如果
無買

都未完

邊個頭先gel精英隊

又話町田鬼盤？

比多粒開半大啦

櫪木踢得唔差 係冇運

3:3 250倍 其他就1000

技巧來 你關網 send 中左再cap圖

唔中就del 咩事都冇 不敗

水戶大埋啦 睇町田變左水戶

22:45荷乙 大家識買喇

韓k半場整多粒啦

搵人幫手叫現代得唔得

想問係咪打緊街場自由龍？

水戶 屌

大波波

而家鬼節，抵消返

現袋和都和唔到 點叫走盤呀

快啦藍閃電 無時間

水戶 點撚樣啊 快手入多粒

精英不如輸9埋佢啦屌

下場啦屌

落後緊都無角球 食屎啦

屌你老母藍閃電 第一打第尾一球都無??

木幾勁

阿梅全格
5 1 10蚊

水戶入多粒派5個200$！！！

屌 仁川仲未派彩

現代開到2.5抽2個幫我含 快

留明

櫪木加油

Eason係咪想爆埋半邊丸?

123

報國安
涉嫌勾結外國波力

藍閃電

外國朋友有Uber eat 唔使foodpanda

是但開1個都肥死:
250倍
1000倍
400倍
600倍

熄左一陣唔睇 3:3

屌你老母

.

中你 返房等

唔知有無人買荷乙半細

一係2:1 一係1:2 開到2.5就得

4:0 仲唔夠鬼？

開到嘅話比你中出又有咩所謂

幫你叫下

你真係好撚煩 同咗你路真係輸撚硬

垃圾現代唔搏角點追和反cup

9.5又jump

水戶 快手

韓仔 一向冇12點都唔派

爆炸糖啱唔啱

開到8.5球盤

水戶快手啦屌

咩料 旺角有個阿叔除褲露屎忽

下場買咩

水戶goal多粒快

入手6.5b?

Ok 記低你名先

自貼J圖先 唔大我唔含架

精英隊連續兩下門前唔入
開到-1 派一個

木 追和喇

唔識賭了

多謝

佢仲要好自豪咁

買得全場...

阿梅上場一粒都冇
今日就入到停唔撚到

Feel到巴打好無奈

輸慣左

OK

藍閃電快手

可樂糖就得

梅城反cup未

呢個真

秋田藍閃電

想買偉甘比下盤

標準30cm 想g再講

唔洗講 直接俾圖

藍閃電開始鳩踢

快啲啦秋田 等救命

再跟人買我就係仆街輸撚死

櫪木應該反杯到

荷2半場6粒

你

Ys

梅城入多粒

藍閃電超絕殺

正氣咁多場咩

上半杯ok?

半場客其他!!!!!!!!!!!!!

梅城4-3

梅

SBV精英隊 3-4 阿梅爾城

3:4

7了

反cup

客其他

藍閃電超絕殺我比雷劈

600

600倍開出

0:1 1:1 3:1 3:4

痴線

半場開客其他

屌 睇下隔離